條女不再愛我，條女要我坐後備坐

我條女阿

咁核突都諗到 有後備做算係咁

作落去未？

邊間教會？

條仆街成日搵我，條仆街坐後備座